覺唔覺睇下一個人聽幾多陳奕迅的歌就知佢幾大？

人愈大真係對以前聽日的都冇咩興趣
周董係好聽
但共嗚都係小

反而Eason

不死傳說

只有《六月飛霜》同《苦瓜》曾經派台到亞視又點計